係咪做人要虛偽先可以生存？

無論平時做得幾好 。
反應差就係冇質素？

簡單來說：
一個熱愛工作的人
跟另一個只會吹水的人比較

老闆只會在意他們吹牛皮的表現，
不在乎邊個會盡心盡力服務，
對工作有愛心的人自然在社會上被淘汰。

我會咁理解
用腦做野既人，快，快完之後有多餘時間剩就可以鳩up下
同唔用腦做野既人，慢，死做爛做覺得不停做就係好
（難聽啲講 請隻牛黎做都得）

太多方面因素

最後建議 唔好同人做比較
做本份就夠

有時都要扮下某啲角色
做啲自己唔想做嘅事

好似真係咁

講野比啲建樹同有營養
對您健康同腦部發展係有幫助

有做野老細會睇到
但番工更重要既係哄老細開心
唔係叫你幫佢含但起碼識吹下水搞下氣氛

雙向，祖先做落左個規矩就係弱肉強食，你無得唔虛偽，否則只會俾老虎擔走